就公投一事，黃之鋒認錯！

真係啱啱出冊唔識世界
「兄弟爬山」俾大家自由決定，唔使公投架

e water

唔好分化

每個人，包括我地都一直學習緊
連登手足要記住
不割蓆、不篤灰、不捉鬼、不分化、不內閧、不被捕

呢場仗每個手足都係自己人，唔需要指責，只需要共同抵抗政府

希望眾志朋友勸佢唔好走得太前
好多人都想保護佢
唔想佢好快入去坐

仲學習緊就咪扮代表啦，好冇？

大家都係同一條船
總之唔好分化

佢有？

香港人都係好似AI 咁從多次抗爭發展出獨特的抗爭文化

ok

大將之鋒

拎住大聲公叫人公投，仲唔係扮代表呀？

坐完真係有啲啲進步

其實點解會有「兄弟爬山」 依4 隻字 ?

啱啱出黎,個頭腦未清晰姐,比次機會佢

咁都唔係扮代表係咩
唔了解脈絡唔了解個vibe就彈開學野

舉手公投又真係膠左啲嘅

公道說話

尋日唔係佢帶頭去警總hold場係會仆街。

公投就

仲諗住鞭到2046。

古時打仗亂軍心按軍法應該點處決？5年都未學識仲要畀多幾耐你哋學習？學野就企埋一二邊唔好伸個頭出黎阻撚柒住。

btw , 睇嚟政府好驚 之峰

人地出返嚟幾日就係咁追住佢咬

七點鐘班人佢既？
唔好早開咪就當自己大佬唔該

大家一齊學習

有功有過
但機會唔係有無限次咁多

你知唔知學界係乜野心態

其實都唔明啲人做乜咁反感

人地公投都係要搵個共識 去 or留啫

又唔係公投分化大家

高質

現場跟本無可能有效點票

嗱 我反公投嘅講明先

佢係公投之前嘅表現我係正面嘅

依隻狗我一早blocked , 大家小心分化三毛狗

佢既現場 公投係為左 方向 not 分化
你地睇野唔好咁mean先啦

尋晚有份投連登投11點散水班友肯出黎道歉未

同意，推！

依一個係要思考既問題
點樣有效達成一致共識

加多個不公投唔該

唔好再分化
巴打們要團結一致

好事

大家都進化左

咪撚再分化

你冇.

何來認錯？
公投係on9，二元對立
左右在場人士決定
大家去定留會有分寸

如果有現場一百人公投，六十人投尋日應該衝入警總搶槍殺人，唔通反對嗰四十人要跟住做？
公投根本唔make sense

叻仔！

屌咪分化啦 之鋒好心幫手問大家姐

有反省

不割席、不篤灰、各有各做！

最重要

總之唔好俾人捉到

公投從來係冇約束力
你可以唔跟

進化

感謝gphone同喺連登嘅眾志巴絲願意聆聽大家加油！

咁呢個公投就係無效，唔應該做，你可以呼籲叫人走，認同既咪跟你走，投來做乜先？

兄弟爬山，
各自努力，
避免割席，
拒絕篤灰，
不打飛機，
不傳耳語，
不搞抹黑

絲打我留意咗你一排
吓吓都去盡叫人去做危險行為

就咁舉手
有無人重覆舉又唔知
有無人重覆點又唔知
telegram投？唔係現場都可以投
跟本就無可能做到有效投票

我覺得都要比個機會佢嘅～
不分化！

無約束力
但可以反映大眾意向俾在場人士參考

真心 叫佢哋洗少陣板

家陣無人係大佬
全部人都係自發出黎 無話睇邊個頭
政治人物嘅作用只係召集
佢地需要做嘅只係支援我地
有咩需要嘅時候幫手（好似鄺神咁）
而唔係扭過黎要我地支援又或者製造政治舞台比佢刷存在感

推

乖仔

比較擔心佢法律風險
衰第二次應該會重判

即係搞分裂囉，公開孤立反對者
有無睇全職獵人？

Be Water

所以救付出過嘅兄弟姊妹各巴絲打，追究黑警
兄弟
偉聰呢條仆街重係缩陽，緊係 focus 執行嗰啲

要攪到執行嘅人正法，重有邊個夠僵做野

有冇知佢住邊，官低？
如果地址唔適合，都唔圍返狗總

話人地出黎搞投票扮大佬 另一邊箱一班人安坐家中意見都唔洗問就出POST文宣話11點撤

知咩事 la, 正一分化撚

大家咪當畀個機會更生人士重投社會囉

其實佢係ON9在以為個個都真心相信民主
所以郁D就話公投決定乜乜柒柒
根本好多人一見到佢做呢D膠野就想佢收聲

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

真係啱啱出冊，咩都唔識

Btw,兄弟爬山
佢入左去一段時間，都要小小時間pick up返
希望今次入去，佢會學到d野

支持gphone
希望佢唔好咁快又入去

[深度分析]香港人的勝利方程式

釋放梁天琦!!!

1. 持𣎴同意見既人唔係叫‘反對者’
2. 公投只係提供資訊，如何孤立
3. 按你邏輯
如果大多數人想留，少數人想走
咁係想留既人孤立想走既人

根本有冇公投都冇分別

唔好因爲有一次覺得投票/民主既結果唔啱心水
就連冇約束力既投票都反對

其實依家新型抗爭大家都仲摸索緊
個個都要錯過先知點繼續行
只要之後知道唔啱 唔再重複犯錯就好
既然大家目標一致就唔好再分化

Gphone加油

gphone 唔好拎住支咪周圍叫 已經好大幫忙

exactly

過往咁多罪業sorry就算？
唔該行埋一二邊，唔撚好係度指指點點

分化L

入去upvote同comment啦喂 trending緊啊又
仲有啊 downvote啲5毛都好緊要㗎 一負皮多嘅成個comment會hide左㗎

鬼佬都話我地呢個策略正啊

15-hour siege of Hong Kong police headquarters ends peacefully, building pelted with eggs and police trapped inside for entire day

認真
搵人開班教gphone抗爭啦
條友都唔撚識既

上面好撚多三毛企圖分化我地
大家要團結一心

為選票要低聲下氣一下

之鋒文都未爬完，根本未了解局勢，實在唔應該指揮

大佬 唔咁樣點選立法會啊😂😂

佢呢幾日應該要睇返之前d post

但事實圍狗竇係佢號照
佢搞公投有問題
但佢有領導力
有一大班人睇佢頭又係事實

Gphone 坐完出黎5年內都冇得參選
票乜嘢

佢都肯定入唔到閘啦

跟連登抄車有咩好認錯，咁成班連登仔要認幾多次錯

總之下次做好d就ok

一個都不能少，抗爭路仲好漫長。

其實最驚你又入返去姐

連登都叫人公投
佢真係提出黎

大家都知無咩用
下次未唔會公投囉

保留機動性, 重整旗鼓, 不流血不被捕散為上著. 休息好再來 .

成個抗爭最成功是因為連登

無大台，無領袖

大家起連登發表意見，岩就自己跟

唔似以前聽一條友老點

依個方式先是最成功

關你鬼事咩咩

佢提過港獨係選項
100%入唔到閘

泛民打手又出動

只要民智提升,泛民就唔可以隨便玩膠

呀鋒 我好想可以企係呀鋒隔離做佢左右手

好多五毛全力屌佢，就知保皇狗好驚

點都好 唔好分化 要同心恊力

人地為香港坐緊果陣你地響屋企涼冷氣打機咋

尋日朝早冇佢 「行動升級」肯定淪為笑話 夜晚佢嗌公投我同身邊啲手足都係到話緊佢咪即係叫人走 不過老老實實 佢未嗌公投網上已經有人投緊 而且現場嘅人亦開始有走緊 尤其又落咗陣驟雨 但佢朝早出嚟救世界 宜家又認衰 足夠扯平條數 利申朝早煲底同夜晚警總都係現場

死垃圾黃之鋒搞撚完分化未 個監躉有反社會人格？最on9係有一班信徒

講真唔係佢叫晒d人過去
實分散晒
然後敗走

佢帶去警總係無錯
出冊未適應，要慢慢學野

大家都係學習改善當中，咪撚再話咩分化唔分化，最緊要目標一致，唔好好似之前咁就得

如果群眾係想圍警總嘅話，佢無錯，多謝佢添。

我自己就未必太buy圍警總，不過只係我啫。

#緊急物資消息

PLEASE SHARE & SPREAD OUT!
UGRENT⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

以上為中信物資站現況
急需市民自發清走物資, 身作流動物資站
有車或地方存放的市民請迅速行動
我地大消信得過香港市民想幫忙的心

有車或有地方存放可聯絡 @bemorelikewater

物資有頭盔, 手套, 眼罩, 索帶
大量水, 食物, 生理鹽水

琴日唔buy的人應該去咗PP搵烈士
呢d從來都有得選擇，無人逼任何人做野
自我學習AI黎，你有自主權

佢有排都唔會選到
就算有二百萬人上街支持

你係純粹反緊公投，定係驚公投之後一定係留守派輸？兩回事嚟

宣傳取消中國銀行戶口
人人有責
唔好比個post 沉

[團結]一個動作減中共資金來源

香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

唔好比個post 沉

本土港獨派如果唔推翻政府係等同放置play

根本就唔需要港獨
香港一早有齊獨立元素
只係不停被剝削緊呢啲元素

啲阿叔睇到佢搞投票以為果度好和平好理性，無咁反感
你都咪話無用

大家都學緊 抗爭模式不斷進化
不分化 不篤灰 不割蓆
同一陣線 槍口對外

比起幾年前佢好咗好多啦

各自努力啦
大家都認同你坐完勁咗架

認同

好波

唔好比人分化到
大家經一事長一智

尋晚叫走嘅 = 擔心在場手足嘅安全，因為見到犬隻疑似上緊Gear，唔可以再有手足出事
尋晚叫留嘅 = 知到現場未到最壞，仲可以留多陣，迫鳩班犬隻
尋晚叫投票嘅 = 知到有人落單會好危險，要齊上齊落先，人多先安全

雖然兄弟各自爬山，但係大家都會互相擔心，彼此連繫。

所以，唔好再互屌，唔好互相指責係鬼，呢隻無人係鬼。而敵人最擅長呢D技倆。

申利: 尋晚有事失眠發唔到夢，不斷Live， 好可惜又好擔心

其實幾好笑嘅係，gphone 叫人去警總一樣拉走大班本身佔路嘅人，啲人又覺得佢做得啱，唔見你出嚟話騎劫咗想中間派意志喎

之後公投撤退與否，都未做完啲人又覺得佢唔啱，同輸打贏要其實有咩分別，咁叫兄弟爬山？唔係中你嗰範就屌？成日話不分化，之後又狂屌gphone 講嘢就 = 想做大台 我諗啲人未分得清咩叫團結咩叫大台咩叫不分化

人地未出嚟嗰陣就話咩香港人差個領袖 冇人帶頭
依家出咗嚟又話人扮代表 咪分化啦

果時高登都有公投散水
唔係佢自把自為
我贊成應該現場決定
但叫你走都係因為怕你地夜晚危險+保留體力既原因

所以佢學到野就算了
無必要無限追究

泛民嫡系親生仔
學晒d唔好嘅嘢
永續社運 和理非兼左膠 所有行動為自己利益選票
淨係國教撤退 雨傘篤灰 已經唔係幾句sorry可以抵銷
幾多義士因為佢俾人捉 或者搞到心灰意

各自上山，條友又想像反國教時一樣攞政治資本，搶光環

無用又夾硬做，即係標籤異見人士啦，又搞分化你老味

咪撚亂屌啦, 你地係屋企開冷氣網上公投咪仲柒
睇果幾分鐘新聞片就當係現場

現場啲人都未屌返你地啦. 起碼gphone尋日由朝到晚都係最前面
肯認錯肯改. 上面仲有人要割人席話人搶光環

對唔住巴打 本身想正評你 唔小心負評咗

支持gphone

16年個時本土派熱普城同本民青選舉

佢有認錯咩？

可能喺 以前俗語 田雞過河 各有各yang 嫌唔好聽

現場嘅人根本要走就自己會，留低嘅發覺唔夠人有危險，自己都會走。再者，G20 期間，國際都注視緊香港，警察投鼠忌器。

所謂公投，就係將自己想走嘅意願，強加落未想走嘅人身上。

黃之峰重蹈覆轍，反國教時期，利用小組討論搞散群眾，再一夜撤走。之後大家見到香港學校點樣淪陷，中文科，歷史科內容被扭曲，普通話成為主流。

總知，大家要小心小政棍！

呢d 叫認錯咩？
咁林鄭都係道左歉啦咁

要走自己走，唔好吹雞叫人走又扮搞咩公投
有一堆人既堅持就係不撤不散，通宵留守等早上接力
結果一吹雞散，剩番少數人留守，大家變左谷住唔走都唔得

不分化 不內鬨
依家的確唔需要大台或者leader
但有啲時候係要有一個認知度高既人幫手講兩句
琴日係夏愨道最初係有巴打講要去圍警總但沒太多人有反應
直到黃之鋒話眾志去圍先慢慢多人跟住去
佢去到警總都強調好多次係無大台

不分化

而家大隻左好多

咪係
尋日GPhone幾句就串到所謂的談判專家敗走
已經幫到好多
加油

分化

重要係警總面前投

不過算啦，都好過個D重堅持自己啱嘅

之鋒係有佢既作用，有個重心聚人始終係好事
不過聚完人件事點發展，點唔好騎劫係要學習同睇情況

希望佢都聽我地的意見
下次別再帶頭叫人衝擊這裡衝擊哪裡

心水清既 應該會知道
琴日既成功 唔少係歸功佢
佢夠膽出來帶頭 承擔個責任
之後D議員先出來

大家冷靜啲，從今以後我哋不割蓆、不篤灰、不捉鬼、不分化、不內閧、不被捕、不公投

琴日聽佢講係留一齊留，走一齊走
所以佢先想人公投
我估佢驚走d唔走d淨返既會俾狗咬
不過呢套唔work

一陣又有人會話你分化

反國教果時佢14歲，全香港都係政治bb
無佢同學民搞左咁大壇野，而家已經有國教科
佢有功有過，但公平d
唔好講到佢係香港淪陷罪魁禍首咁

監都坐過，仲有咩好怕！變超級黃之峰

Gphone好野

要走自己會走，有晒哨，有咩咁危險？
記者亦係我地支針，發夢尋晚警犬幾架車到之前已經吹晒雞有危險(人數唔夠)，人群立即梳散物資化整為零

中箭呢

後來唔覺得需要組織或領袖。

點解香港社運失敗 30 年呀？就係靠組織靠領袖囉！

共產黨一收買恐嚇你領袖，成個社運就玩完。泛民入中聯辦密室談判你未見過？

佢地搵夠退休去左邊呀？你問下陳偉業，佢去左加拿大享福，話之你香港人慢慢受！

收聲啦分化，巴打曰:同一架巴士唔同站落車

唔會走既人你公投有結果都無人會走，明明講好左行動升級，講好左不撤不散
你公投影響既係中立派唔知走唔走好既人，結果成堆留守義士比你一鋪棟起，屌你老母

Sorry 唔記得咗自己已經冇哂影響力
講錯嘢 第時唔好唔選我入立法會

邊個再玩公投就齊聲屌
成班人士氣同目標唔係拎黎公投走唔走

痴撚線反國教比你講到好似fail咗咁

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 在200萬人完美和平示威上街仍不撒回」做基礎支持
唔好唔記得而家乜野都冇改變過
情況同6月9日 100萬人上街前一樣

香港人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹
亦唔會再比政府用最鐘意嘅冷處理
拖到消耗民意
更加唔會比分化撚打散

你班撚屌身先士卒出黎分化人，被人屌就叫人唔好分化

你試下企上去講野吖

係未有需要企上去講野？

其實如果想對場抗爭好 佢唔好再出黎做大台啦 焦點唔應該係佢身上

大量五毛進攻！！
開始分化，大家保持警惕！

起馬黃之峰仲有好大影響力 好多人仲聽佢頭
無佢叫人圍警總 琴日晏奏啲人都散晒喇
佢係前線搞公投 點都好過嘆住冷氣上網搞公投

去得名山多

唔係吹奏做神
佢果陣真係好果斷好有balls
其他議員當時都唔撚敢講嘢

其實依家係靠集體意志，包括電腦後面既旁觀者
佢地認為呢件事係正確，就支持班義士去行動

依家網絡年代，好快就收集到大眾既意見同分析去部處下一步行動，其實衝唔衝已經有大量人同你做晒分析後果，在場義士只需要自己參考有關意見，就會自己埋堆做野
所以現場公投根本就係on9

又唔覺得任何情況下都唔可以公投喎

當然有人好有決心留，
但有D 時候好多人都走同唔走之間，
公投可以令呢班人有返信心做決定
就算佢地只係跟大隊，都有用

標題黨

黃之鋒駁出位駁到出面 就算鄺神都唔會咁. 希望唔好有人直住e個機會駁出位 請緊守自己既崗位 反送中

認錯？

眾將死戰，非任何一人之功，大家都放低前塵往事，同心抗敵。

有無發現今日個個分化post 都係話黃之鋒
感覺係港共仲誤認為黃之鋒有大台既影響力
咁不如同佢夾下聲東擊西

走協助路線最好

其實認同佢係一個好好嘅啦啦隊
但係係進退方面要再進步下

X japan手勢出咗未？左膠鋒

唔好分化啦
呢一個禮拜全部人都係邊學邊做啫
一開始大家都係唔知要點做
點估到出多幾次琴日就進步到識野貓式突襲
黃之鋒啱啱坐完幾個禮拜琴日先真係出嚟幫手唔多識都好正常
佢已經號召咗人去警總做得算好啦
俾啲空間同時間佢學下啦
啲泛民都有進步啦 雖然仲係左膠

唔拎大聲公 唔通細細聲自己講咩

公投只係方式上嘅錯誤，但無必要係咁質疑用意，然後分化

嘆冷氣開電視睇下片就當自己係現場
仲要做埋軍師係到指點係到投票. 係咪on9架
不如公投你屋企開唔開冷氣好無?

推，以後不公投分化
人力唔係共有資源，唔需要咁樣做決定

個個唔好輸打贏要
公投只係浮雲 自己行動自己決定啦

你要明白大眾既觀感都係從電視片到得返黎
呢D電腦背後既投票係某程度反映到大眾既觀感

如果對社會運動有心嘅
連登仔要吸收5年前教訓
要more than that

不過行動，其實都係在義士決定，不過D連登投票可以成為佢地既參考指標

由過去到現在，香港人都係第一次用咁既方法對戰
大家都摸索緊，一齊加油

沒有 沒有 沒有

你咁叻你去帶頭

不要分化

咁放連登上枱呢

因為我哋就係虛擬世界

係咪當年教主講

我朋友在現場都話當時O 左咀?
心諗到時係揾人數定舉手者自己報數?

其實見佢出黎第一句就講錯過2次大野,就知佢唔甘心2次無佢份

多左好多三毛扮中立變反送中, 然後睇完琴日單野話唔支持
另一班就攻擊gphone
大家努力上fb辯駁
應該咁講, 係咪三毛都好, 我地唔可以排除有人會咁諗
打好輿論戰

其實無論眾志定民陣都好
而家都應該走號召民眾由屋企走出黎嘅方向
不得不承認係呢方面佢地非常有用
可以召到好多小團體出黎
但係唔好諗住出到黎可以叫到人散水

泛民狗仲惡過共產黨。

gphone 講少兩句 少啲衝動
必要時佢都可以帶到頭

支持佢做個有d知名度 影響力嘅人物
但唔支持佢做直接左右抗爭去向嘅人物
希望之後磨合得更好

其實一眾有些名氣反而唔應該再行得太前,因為隨時行錯方向,令睇佢地頭既跟車太貼

講番,居然又有人講,叫鬧佢既人咁叻自己去帶頭,咁左膠語氣
就係唔叻就唔好帶頭囉,囉住支咪係咪應該都問下身邊既人意見掛,講左出口有D野收唔番,唔係一句sorry就ok <--最後呢句也是我地爭取番既野

你唔明唔係我地mean
係有時當乜都要玩共識就一定會造成分化
所以今次先咁多人強調各有各做
我一向都欣賞gphone
都係想佢知點做最好姐

一有黃之鋒既post就有大量三毛出黎分化，攻擊佢

以前教主好中意講

唔緊要
我地明尋晚有人覺得走好d
同埋會擔心現場
只係希望唔好再用公投形式去玩抗爭
尤其係網上
呢樣唔講清楚下次又會有班人想做大台做軍師喺度用自己見解黎操控其他手足

2014大台都無拎支槍迫你

肯認錯
算係咁

Gphone 唔應該做大台主持大局，應該多啲接受外國傳媒訪問，勾結外部勢力宣傳警隊同港共政府惡行，始終喺外國有一定知名度，最好幫手寫文去各大外國傳媒

利用自己知名度，各司其職

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

認錯

係邊度見到認錯

點樣認錯

現場有講搞唔成公投對唔住喎

唔建議推佢，會害9左佢又成重點起訴target

不分化， 之峰亦無錯，只是不慣現時模式，太膠

唔係佢 點會咁多人知。用我2政棍呢個term, 都幾懷疑你嘅動機

仲飲緊奶就唔好上連登啦好冇

[整合文宣資訊] 請狂推！626前最後文宣準備工作！

醒下啦，你啲政治 BB，得閒睇下香港社運歷史！

鍵盤戰士 講黎聽下呀

定係你等緊暑假去公共圖書館 睇書書呀